{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "creation": "2023-05-24 16:26:47.038635",
 "default_view": "List",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "ana_betreu",
  "ana_dauer_betr",
  "untersuchungssituation",
  "ana_wo",
  "ana_anfa",
  "einschr\u00e4nkung",
  "ana_anwesend",
  "ana_deutschk",
  "ana_dolm_name",
  "ana_wohnung",
  "ana_diagnosen",
  "ana_art",
  "ana_anamnese",
  "ana_klinika",
  "arztbriefe",
  "ana_krankenh",
  "ana_kr_wann",
  "ana_kr_aufenthd",
  "ana_kr_diagnose",
  "ana_art_2",
  "ana_anam2",
  "ana_drogen",
  "ana_drogen_welche",
  "ana_medikation",
  "behandelnde_\u00e4rzte",
  "ana_ha",
  "ana_np",
  "ana_fa",
  "ana_psther",
  "ana_psther_wann",
  "sonstige_erkrankungen_oder_k\u00f6rperliche_behinderungen",
  "biographische_anamnese",
  "ana_abschluss",
  "ana_ausbildung",
  "ana_ausb_andere",
  "ana_berufst",
  "ana_fam_stand",
  "ana_fam_verh",
  "section_break_6sf2b",
  "ana_befund",
  "ana_kontakt",
  "ana_vigilanz",
  "orientierung",
  "ana_situation",
  "person",
  "ana_name",
  "ana_geb",
  "ana_alter",
  "zeit",
  "ana_datum",
  "ana_wochentag",
  "ana_monat",
  "ana_jahr",
  "ana_jahreszeit",
  "ort",
  "ana_adresse",
  "ana_stra\u00dfe",
  "ana_hausnummer",
  "ana_plz",
  "ana_ort",
  "ana_alte_adresse",
  "ana_stockwerk",
  "ana_heim_krk",
  "rechnen",
  "ana_3x84",
  "ana_1007",
  "sprache",
  "ana_eimerkorb",
  "ana_treppeleiter",
  "ana_kindzwerg",
  "ana_uhrlineal",
  "ana_apfel",
  "ana_gold",
  "ana_sonne",
  "ana_kanzler",
  "ana_bundespr",
  "ana_nachrichten",
  "ana_ged_abk",
  "ana_versuche",
  "ana_wiederholen",
  "ana_radio",
  "ana_name_r\u00fcck",
  "ana_name_sv",
  "denken",
  "ana_opb",
  "ana_lang_zer",
  "ana_form_denk",
  "ana_inh_denk",
  "ana_wahn",
  "affekt",
  "ana_affekt",
  "ana_stimmung",
  "ana_schwing",
  "ana_lebensm\u00fcde",
  "ana_aufhell",
  "ana_nihi",
  "ana_psychomo",
  "ana_antrieb"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "ana_betreu",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Betreuung vom Betroffenen erw\u00fcnscht?",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_dauer_betr",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Dauer"
  },
  {
   "fieldname": "untersuchungssituation",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "UNTERSUCHUNGSSITUATION"
  },
  {
   "fieldname": "ana_wo",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Wo",
   "options": "WdB\nEinrichtungsadresse wie oben"
  },
  {
   "fieldname": "ana_anfa",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Aktuelle Adresse stimmt mit Anfahrtsadresse \u00fcberein",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "einschr\u00e4nkung",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Einschr\u00e4nkung",
   "options": "Bettl\u00e4gerig\nRollstuhl\nnicht eingeschr\u00e4nkt"
  },
  {
   "fieldname": "ana_anwesend",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Anwesend"
  },
  {
   "fieldname": "ana_deutschk",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Deutschkenntnisse",
   "options": "gut\nausreichend\nnein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_dolm_name",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Name"
  },
  {
   "fieldname": "ana_wohnung",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Zustand der Wohnung",
   "options": "sauber geordnet\nun\u00fcbersichtlich sauber\nchaotisch verm\u00fcllt"
  },
  {
   "fieldname": "ana_diagnosen",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "DIAGNOSE/N"
  },
  {
   "fieldname": "ana_art",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "ANAMNESE ART",
   "options": "Eigen\nFremd"
  },
  {
   "fieldname": "ana_anamnese",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "ANAMNESE"
  },
  {
   "fieldname": "ana_klinika",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Klinikaufenthalt"
  },
  {
   "fieldname": "arztbriefe",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Arztbriefe"
  },
  {
   "fieldname": "ana_krankenh",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Krankenhaus"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kr_wann",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Wann datiert"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kr_aufenthd",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Aufenthaltsdatum"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kr_diagnose",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Diagnose"
  },
  {
   "fieldname": "ana_art_2",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "ANAMNESE ART",
   "options": "Eigen\nFremd"
  },
  {
   "fieldname": "ana_drogen",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Drogenkonsum",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_drogen_welche",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Welche Art"
  },
  {
   "fieldname": "ana_medikation",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Medikation"
  },
  {
   "fieldname": "behandelnde_\u00e4rzte",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Behandelnde \u00c4rzte"
  },
  {
   "fieldname": "ana_ha",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "HA"
  },
  {
   "fieldname": "ana_np",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "NP"
  },
  {
   "fieldname": "ana_fa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "FA"
  },
  {
   "fieldname": "ana_psther",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Psychotherapie",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_psther_wann",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Seit wann"
  },
  {
   "fieldname": "sonstige_erkrankungen_oder_k\u00f6rperliche_behinderungen",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Sonstige Erkrankungen oder k\u00f6rperliche Behinderungen"
  },
  {
   "fieldname": "biographische_anamnese",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "BIOGRAPHISCHE ANAMNESE"
  },
  {
   "fieldname": "ana_abschluss",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Abschluss",
   "options": "Keinen\nF\u00f6rderschule\nHauptschule\nh\u00f6here Schulbildung"
  },
  {
   "fieldname": "ana_ausbildung",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Ausbildung",
   "options": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen\nLehre\nStudium"
  },
  {
   "fieldname": "ana_ausb_andere",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Andere"
  },
  {
   "fieldname": "ana_berufst",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Berufst\u00e4tigkeit"
  },
  {
   "fieldname": "ana_fam_stand",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Familienstand",
   "options": "ledig\nverheiratet\ngeschieden\nverwitwet"
  },
  {
   "fieldname": "ana_fam_verh",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Familienverh\u00e4ltnisse"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_6sf2b",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "ana_befund",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Befund",
   "options": "motiviert\nindifferent\nablehnend\nnicht zu erheben"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kontakt",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Kontakt",
   "options": "gut\nschlecht\nnein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_vigilanz",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Vigilanz",
   "options": "wach\nverm.\nsomnolent\nkomat\u00f6s"
  },
  {
   "fieldname": "orientierung",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Orientierung"
  },
  {
   "fieldname": "ana_situation",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Situation",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "person",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Person"
  },
  {
   "fieldname": "ana_name",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Name",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_geb",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Geburtsdatum",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_alter",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Alter",
   "options": "Richtig\nFalsch"
  },
  {
   "fieldname": "zeit",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Zeit"
  },
  {
   "fieldname": "ana_datum",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Datum",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_wochentag",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Wochentag",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_monat",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Monat",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_jahr",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Jahr",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_jahreszeit",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Jahreszeit",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ort",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Ort"
  },
  {
   "fieldname": "ana_adresse",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Aktuelle Adresse",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_stra\u00dfe",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Stra\u00dfe",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_hausnummer",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Hausnummer",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_plz",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "PLZ",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_ort",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Ort",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_alte_adresse",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Alte Adresse",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_stockwerk",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Stockwerk des Hauses",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_heim_krk",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Heim/ Krankenhaus",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "rechnen",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Rechnen"
  },
  {
   "fieldname": "ana_3x84",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "3 x 84",
   "options": "Ja\nNein\nmit Hilfe"
  },
  {
   "fieldname": "ana_1007",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "100 - 7",
   "options": "Nein\n93\n86\n79\n72\n65\n58\n51\n44\n37\n30"
  },
  {
   "fieldname": "sprache",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Sprache"
  },
  {
   "fieldname": "ana_eimerkorb",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Eimer/ Korb",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_treppeleiter",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Treppe/ Leiter",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kindzwerg",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Kind/ Zwerg",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_uhrlineal",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Uhr/ Lineal",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_apfel",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Der Apfel...",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_gold",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Gold...",
   "options": "J\nK\nN"
  },
  {
   "fieldname": "ana_sonne",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Sonne",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_kanzler",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Kanzler",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_bundespr",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Bundespr\u00e4sident",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_nachrichten",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Nachrichten",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_ged_abk",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Ged\u00e4chtnis: Auto Blume Kerze"
  },
  {
   "fieldname": "ana_versuche",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Versuche",
   "options": "0\n1\n2\n3\n4\n5\n6"
  },
  {
   "fieldname": "ana_wiederholen",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Wiederholen",
   "options": "0 von 3\n1 von 3\n2 von 3\n3 von 3"
  },
  {
   "fieldname": "ana_radio",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Radio r\u00fcckw\u00e4rts: O I D A R",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_name_r\u00fcck",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Namen r\u00fcckw\u00e4rts",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_name_sv",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Same SV",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "denken",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Denken"
  },
  {
   "fieldname": "ana_opb",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "opB",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_lang_zer",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Langsam/ Zerfahren",
   "options": "Nein\nLangsam\nZerfahren"
  },
  {
   "fieldname": "ana_form_denk",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Formale Denkst\u00f6rung",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_inh_denk",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Inhaltliche Denkst\u00f6rung",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_wahn",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Wahn",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "affekt",
   "fieldtype": "Heading",
   "label": "Affekt"
  },
  {
   "fieldname": "ana_affekt",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Affekt",
   "options": "opB\nUnauff\u00e4llig\nAuff\u00e4llig"
  },
  {
   "fieldname": "ana_stimmung",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Stimmung",
   "options": "euphorisch\ndepressiv\nunauff\u00e4llig"
  },
  {
   "fieldname": "ana_schwing",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Schwingungsf\u00e4higkeit",
   "options": "vermehrt\nvermindert\nunauff\u00e4llig"
  },
  {
   "fieldname": "ana_lebensm\u00fcde",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Lebensm\u00fcde Gedanken",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_aufhell",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Aufhellbarkeit",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_nihi",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Nihilistische Gedanken",
   "options": "Ja\nNein"
  },
  {
   "fieldname": "ana_psychomo",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Psychomotorik",
   "options": "unauff\u00e4llig\nvergr\u00f6bert\neingebunden"
  },
  {
   "fieldname": "ana_antrieb",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Antrieb",
   "options": "unauff\u00e4llig\ngesteigert\nvermindert"
  },
  {
   "fieldname": "ana_anam2",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "ANAMNESE"
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "links": [],
 "modified": "2023-06-06 12:01:16.369677",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "Gutachtenpraxis",
 "name": "Anamnesebogen",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": []
}